Content Rating Questionnaire Answers:

1. Does your app contain or promote violence, fighting, or weapons?
   Answer: No

2. Does your app contain or promote drugs, alcohol, or tobacco?
   Answer: No

3. Does your app contain or promote sexually suggestive content?
   Answer: No

4. Does your app contain or promote gambling?
   Answer: No

5. Does your app collect or share personal information?
   Answer: Yes - Camera access for AR functionality, anonymous usage analytics

6. Does your app contain user-generated content?
   Answer: No

7. Does your app enable users to engage in financial transactions?
   Answer: No

8. Does your app contain ads?
   Answer: No

9. Does your app contain or promote discrimination, hate speech, or violent extremism?
   Answer: No

10. Does your app contain or promote false or misleading information?
    Answer: No

Target Age Group: 13+